打定預防針，星火集會啦會多人

一陣少人又係到屌來屌去，運動散啦，勇武變condom啦，巴啦巴啦，無限放負

唔多人原因如下

搞得太急，好多人唔知

閒日，要返工返學

連續2日有集會港島有集會，大東北大西北人會好大機會唔去

放哂假啦啲中學生

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

甴近平

啱，23號啦

出

gogogo

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG